msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Product Badge v1.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-14 23:32:12+0000\n"
"Last-Translator: admin <terrytsang811@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: wc-product-badge.php:185
#@ wc-product-badge
msgid "Product Badge"
msgstr "产品标签"

#: wc-product-badge.php:217
#@ wc-product-badge
msgid "You have saved WooCommerce Product Badge options."
msgstr "你成功储存选项。"

#: wc-product-badge.php:264
#@ default
msgid "Settings"
msgstr ""

#: wc-product-badge.php:269
#@ wc-product-badge
msgid "Enable"
msgstr "开启"

#: wc-product-badge.php:290
#@ wc-product-badge
msgid "Show \"New\" Badge"
msgstr "展示 \"最新\" 标签"

#: wc-product-badge.php:297
#@ wc-product-badge
msgid "New Product with How Many Days?"
msgstr "最新产品是从几天算起？"

#: wc-product-badge.php:303
#@ wc-product-badge
msgid "Show \"Sale\" Badge"
msgstr "展示 \"促销\" 标签"

#: wc-product-badge.php:310
#@ wc-product-badge
msgid "Show \"Featured\" Badge"
msgstr "展示 \"推荐\" 标签"

#: wc-product-badge.php:321
#@ wc-product-badge
msgid "Save Options"
msgstr "储存选项"

#: wc-product-badge.php:333
#@ wc-product-badge
msgid "Donate $10, $20 or $30"
msgstr "乐捐 $10, $20 or $30"

#: wc-product-badge.php:334
#@ wc-product-badge
msgid "If you like this plugin and find it is helpful, consider supporting it by donating a token of your appreciation."
msgstr "假如你喜欢这个插件及认为很有用处，可以乐捐以示支持，谢谢！"

#: wc-product-badge.php:345
#@ wc-product-badge
msgid "Donate with PayPal"
msgstr "通关PayPal乐捐"

#: wc-product-badge.php:350
#@ wc-product-badge
msgid "Some other ways to support this plugin"
msgstr "其他支持这个插件的方法"

#: wc-product-badge.php:352
#, php-format
#@ wc-product-badge
msgid "Leave a %s review on WordPress.org"
msgstr "留下你的 %s review 在 WordPress.org"

#: wc-product-badge.php:353
#@ wc-product-badge
msgid "Link to the plugin page from your blog"
msgstr "加入链接进你的部落"

#: wc-product-badge.php:355
#@ wc-product-badge
msgid "Vote \"works\" on the WordPress.org plugin page"
msgstr "推选 \"有用\" 在 WordPress.org 插件页面"

#: wc-product-badge.php:360
#@ wc-product-badge
msgid "Looking for support?"
msgstr "寻求支援？"

#: wc-product-badge.php:361
#, php-format
#@ wc-product-badge
msgid "Please use the %splugin support forums%s on WordPress.org."
msgstr "请使用%s插件支援论坛%s 在WordPress.org."

#: wc-product-badge.php:62
#@ wc-product-badge
msgid "Default"
msgstr "原装设定"

#: wc-product-badge.php:62
#@ wc-product-badge
msgid "After Product Title"
msgstr "产品名字后"

#: wc-product-badge.php:62
#@ wc-product-badge
msgid "After Product Price"
msgstr "产品价钱后"

#: wc-product-badge.php:62
#@ wc-product-badge
msgid "After Short Desc"
msgstr "产品短介绍后"

#: wc-product-badge.php:62
#@ wc-product-badge
msgid "After SKU,Categories & Tags"
msgstr "SKU,分类及标签后"

#: wc-product-badge.php:276
#@ wc-product-badge
msgid "Display Position (Product Page)"
msgstr "展示位置（产品页面）"

#: wc-product-badge.php:155
#@ wc-product-badge
msgid "New"
msgstr "最新"

#: wc-product-badge.php:164
#@ wc-product-badge
msgid "Featured"
msgstr "推荐"

#: wc-product-badge.php:176
#@ wc-product-badge
msgid "Sale"
msgstr "促销"

#: wc-product-badge.php:176
#@ wc-product-badge
msgid "Save"
msgstr "节省"

